女朋友既ex係咪你永遠既一條刺

間唔中想像佢地以前點扑野就好sad

冇ex

識搵一定搵a0
巴打岩呀

無ex 不過我有 佢又介意 我都唔知點好

但好多廿幾歲都仲a0既女一係太高要求一係太豬

你應該要成為佢嘅ex

到分手果一刻我都仲好介意佢Ex